（多圖）[大內宣]對家已經做緊大量文宣！

已經周圍派緊文匯報，好撚多廢老師奶拎去睇
各區文宣要就位啦！

大家拎多啲

拎完係佢面前撕碎丟入垃圾桶

走過去大叫「你老母，我今日輸1300點，你賠呀？」

Haha

見到屋企樓下有
拎左一疊去執狗屎